# Facturat App #

### Que es? ###

* App para manejar gastos [*en desarrollo*]
* Aprender dotnet core + mongo
* Version 0.1

### How do I get set up? ###

* Instala mongo
* Instala net core
* IDE a prefencia (se utiliza visual studio core)
* Configura mongo en solucion
* Levanta mongo
* dotnet restore and run

### Who do I talk to? ###

* Elias